习惯了开口说__貌似__

来自这些日子,突然有了些许改变,仅仅是语言上的,习惯了开口说__貌似__就连身边的人也被我感染的一句又一句说着__貌似____貌似__你们不知道这么词的意义呢.__貌似__指外表很接近,看上去很像是的..说这个词的人,从心里怀疑自己所说的,所肯定的东西,说__貌似__恐怕只是自己给自己催眠,自己告诉自己,那些不信任的东西是值得信任的.这就是人的自我保护意思在作怪吧,这词是苦的啊,说的唇齿间都僵硬了,只是麻木的说着__貌似____貌似__当微笑凝结的时候,__貌似__当黑夜降临的时候,__貌似__当甜蜜堕落的时候,__貌似__没有__貌似__的时候,我还是知道自己在做什么的.文章来源： 